<TITLE>伍兹妙答:"如果有人要穿绿裤子，我就穿绿大衣"</ENDTITLE>
2002年4月16日10:16	
伍兹妙答:"如果有人要穿绿裤子，我就穿绿大衣"
问（记者）：每次我都会问这样的问题，这次有没有机会赢得大满贯称号？
答（伍兹）：我以前连赢过四个，一年内拿四个当然很好，但现在比以前要难得多。
问：每次你获胜的时候，你父母都在最后一洞等着与你拥抱。你父亲今天就没有跟你说点什么特别的？
答：没有，他只说了句，“我真为你骄傲”。如果父母能对你说这样的话，已经是相当特别了。
问：你父亲在这个星期给你什么忠告了吗？
答：我们每天都在一起吃晚饭。他给我讲了很多笑话，我也回敬了他很多。这就是为什么我父亲一直和我呆在一起。
问：这次比赛之后身体感觉怎样？
答：非常累。由于下雨，我昨天打了26洞，在外面呆了13个小时。我很高兴终于结束了。
问：很多人都指望你会在比赛中出错，你怎样看？
答：他们能这样想真是太好了，相信我，我绝对不会犯错。
问：你就不担心他们会追上你吗？
答：我不知道，问别人吧。
问：你下面的计划是什么？
答：这是一个好问题，但我不会答复你。我只会告诉你，下周我不打球。
问：你怎样看球场不断在改建？
答：今后我自己也设计球常
问：有人已经提出获得亚军的人应该被授予绿裤子，你怎样认为？
答：如果有人要穿绿裤子，我就穿绿大衣。
2002年4月16日	
