</n  TITLE/n  >/n  中国/ns  体育/n  网/n  </n  //n  ENDTITLE/n  >/n  
</n  HB/n  >/n  女足/j  世界杯/n  延期/v  易地/v  ？/w  中国/ns  坚决/ad  反驳/v  说/v  “/w  不/d  ”/w  </n  //n  ENDHB/n  >/n  
www/n  ./n  sport/n  158./n  com/n  2003/m  -/n  4/m  -/n  1610/m  :/n  54/m  :/n  49/m  
4月/t  15日/t  ，/w  美联社/nt  和/c  法新社/nt  不约而同/i  地/uv  提到/v  了/u  于/p  今年/t  9/m  、/w  10月/t  间/f  在/p  中国/ns  举行/v  的/u  女足/j  世界杯赛/n  。/w  文章/n  认为/v  “/w  非典型/a  肺炎/n  看来/v  也/d  很/d  有/v  可能/v  影响/v  到/v  女足/j  世界杯赛/n  ”/w  ，/w  接着/c  援引/v  澳大利亚/ns  足协/j  行政/n  主管/vn  Kamasz/n  的/u  说法/n  ，/w  “/w  一旦/c  这项/r  比赛/vn  将/d  易/a  地/uv  举办/v  ，/w  那么/c  澳大利亚/ns  很/d  愿意/v  第一/m  次/q  举办/v  代表/n  世界/n  女子/n  足球/n  最高/a  水平/n  的/u  比赛/vn  ”/w  。/w  女足/j  世界杯/n  中国/ns  筹备/vn  委员会/n  官员/n  张/nr  吉/nr  龙/nr  、/w  张/nr  健/nr  强/nr  等/u  对/p  这/r  一/m  消息/n  进行/v  了/u  坚决/a  的/u  反驳/vn  ，/w  并/c  认为/v  “/w  女足/j  世界杯/n  不/d  会/v  被/p  推迟/v  ，/w  更/d  不/d  可能/v  离开/v  中国/ns  １/m  
由于/c  “/w  非典/n  ”/w  的/u  缘故/n  ，/w  原/d  定于/v  4月/t  17日/t  在/p  泰国/ns  举行/v  的/u  亚洲/ns  杯/Ng  女足赛/j  被迫/d  推迟/v  ，/w  这次/r  比赛/vn  又/d  牵扯/v  到/p  5月/t  24日/t  在/p  武汉/ns  进行/v  的/u  分组/vn  抽签/vn  仪式/n  ，/w  所以/c  国际/n  足联/j  无奈/a  地/uv  将/p  抽签/vn  仪式/n  无限期/n  推迟/v  ，/w  而且/c  中国/ns  女足/j  与/p  世界/n  明星/n  联队/n  的/u  比赛/vn  也/d  被/p  取消/v  ，/w  因此/c  外界/n  开始/v  传言/n  女足/j  世界杯赛/n  也/d  将/d  推迟/v  ，/w  而且/c  还/d  有/v  可能/v  易地/vd  到/v  其他/r  国家/n  进行/v  。/w  对/p  此/r  ，/w  国际/n  足联/j  女子/n  委员会/n  委员/n  、/w  中国/ns  足协/j  女子/n  部/n  主任/n  张/nr  健/nr  强/nr  表示/v  ：/w  “/w  我/r  也/d  看到/v  了/u  这/r  条/q  消息/n  ，/w  但/c  这/r  是/v  一/m  条/q  没有/d  根据/v  的/u  消息/n  。/w  重大/a  国际/n  比赛/vn  要/v  想/v  改变/v  地点/n  ，/w  是/v  需要/v  非常/d  繁琐/a  的/u  手续/n  的/u  ，/w  国际/n  足联/j  有/v  严格/a  的/u  程序/n  ，/w  绝不/d  会/v  轻而易举/i  作出/v  决定/v  。/w  比如/v  世界/n  青年/n  足球/n  锦标赛/n  (/n  U/n  19/m  岁/q  )/n  原定/v  3/m  月份/q  在/p  阿联酋/ns  举行/v  ，/w  后来/t  伊拉克/ns  战争/n  爆发/v  ，/w  国际/n  足联/j  一/m  开始/v  决定/v  将/d  比赛/v  改/v  在/p  日本/ns  进行/v  ，/w  但/c  近日/t  又/d  宣布/v  ，/w  比赛/v  仍/d  在/p  阿联酋/ns  进行/v  ，/w  只是/d  将/p  时间/n  推迟/v  到/p  11月/t  。/w  我国/n  正在/d  下/v  大/a  力气/n  向/p  世界/n  表明/v  我们/r  控制/v  “/w  非典/n  ”/w  的/u  成效/n  ，/w  9月/t  底/f  的/u  女足/j  世界杯/n  不/d  会/v  被/p  取消/v  ，/w  更/d  不/d  可能/v  离开/v  中国/ns  。/w  ”/w  张/nr  健/nr  强/nr  还/d  说/v  ：/w  “/w  世界/n  杯/Ng  女足赛/j  是/v  中国/ns  足球/n  今年/t  的/u  一/m  件/q  大事/n  ，/w  中国/ns  足协/j  上下/f  都/d  在/p  为/p  这次/r  比赛/v  进行/v  精心/a  的/u  准备/vn  ，/w  我们/r  已经/d  投入/v  了/u  很/d  大/a  的/u  精力/n  和/c  财力/n  ，/w  国际/n  足联/j  不/d  会/v  不/d  考虑/v  我们/r  所/u  做/v  的/u  工作/vn  。/w  ”/w  
中国/ns  足协/j  负责/v  女足/j  世界杯/n  筹备/vn  工作/vn  的/u  张/nr  吉/nr  龙/nr  表示/v  ，/w  承办/v  世界/n  杯/Ng  女足赛/j  是/v  经过/p  中国/ns  政府/n  批准/v  的/u  ，/w  我们/r  并/d  没有/d  提出/v  不/d  办/v  这项/r  比赛/v  了/y  ，/w  可能/v  现在/t  暂时/d  遇到/v  了/u  一些/m  困难/an  ，/w  但/c  都/d  会/v  顺利/ad  解决/v  的/u  。/w  即使/c  国际/n  足联/j  有/v  更改/v  赛地/n  的/u  打算/n  ，/w  至少/d  也/d  会/v  与/p  我们/r  先/d  进行/v  沟通/v  ，/w  可/v  中国/ns  足协/j  并/c  没有/d  接到/v  这/r  方面/n  的/u  东西/n  。/w  张/nr  吉/nr  龙/nr  认为/v  ，/w  国际/n  足联/j  在/p  更改/v  赛地/n  的/u  问题/n  上/f  历来/d  谨慎/a  ，/w  一般/ad  将/p  比赛/vn  时间/n  推迟/v  的/u  多/a  ，/w  不/d  会/v  轻易/d  做出/v  易地/v  的/u  决定/n  。/w  
记者/n  于/p  15日/t  下午/t  来到/v  女足/j  世界杯/n  中国/ns  组委会/n  现场/s  ，/w  看到/v  一切/r  都/d  在/p  有条不紊/i  地/uv  进行/v  。/w  组委会/n  聘请/v  的/u  专职/b  律师/n  还/d  就/d  一些/m  协议/n  的/u  法律/n  问题/n  与/c  国际/n  足联/j  通过/p  电话/n  与/c  电子/n  邮件/n  沟通/v  。/w  由于/c  抽签/vn  仪式/n  已经/d  延期/v  ，/w  组委会/n  正在/d  与/p  国际/n  足联/j  协商/vn  改期/v  。/w  安保/j  部/n  正/d  就/p  各个/r  证件/n  分类/vn  与/c  制作/v  与/p  公安部/nt  、/w  各/r  赛区/n  以及/c  国际/n  足联/j  进行/v  协调/v  ，/w  票/n  样/Ng  的/u  销售/vn  方案/n  、/w  图案/n  的/u  制作/vn  也/d  正在/d  紧张/ad  进行/v  。/w  
在/p  亚洲/ns  杯/Ng  被/p  无限期/n  推迟/v  后/f  ，/w  马/nr  良/nr  行/v  于/p  12日/t  提前/vd  中止/v  了/u  女足/j  集训/vn  ，/w  但/c  他/r  的/u  世界杯/n  备战/v  计划/n  并/c  未/d  发生/v  质/Ng  的/u  改变/vn  ，/w  只是/c  时间/n  上/f  有/v  了/u  一些/m  调整/vn  。/w  15日/t  晚/Tg  ，/w  刚刚/d  结束/v  成都/ns  选/v  秀/Ag  的/u  马/nr  良/nr  行/v  对/p  记者/n  说/v  ：/w  “/w  我/r  带领/v  国家队/n  一直/d  在/p  广州/ns  、/w  北京/ns  和/c  上海/ns  集训/vn  ，/w  ‘/w  非典/n  ’/w  根本/n  就/d  没有/v  像/p  某些/r  国外/s  媒体/n  渲染/v  的/u  那样/r  严重/a  ，/w  世界杯/n  也/d  绝对/d  不/d  会/v  因为/p  这个/r  而/c  取消/v  ，/w  我/r  怎么/r  会/v  放弃/v  自己/r  的/u  世界杯/n  备战/v  计划/n  呢/y  ？/w  ”/w  由于/p  女/b  超/v  联赛/n  5月/t  4日/t  开赛/v  ，/w  马/nr  良/nr  行将/d  国家队/n  集训/v  开始/v  时间/n  安排/v  在/p  5月/t  19日/t  ，/w  计划/n  在/p  5月/t  26日/t  赴/v  澳大利亚/ns  与/c  已/d  进入/v  世界杯/n  决赛圈/n  的/u  澳大利亚/ns  女足/j  进行/v  两/m  场/q  热身赛/l  。/w  由于/p  泰国/ns  方面/n  已经/d  向/p  亚足联/j  提出/v  6月/t  10日/t  至/p  23日/t  举行/v  亚洲杯赛/nz  ，/w  一旦/d  提议/v  被/p  批准/v  ，/w  马/nr  良/nr  行/v  将/d  在/p  澳洲/ns  归来/v  后/f  直接/ad  赴/v  泰国/ns  参赛/vn  。/w  (/n  体坛/n  周报/n  )/n  
