<TITLE>/nx  中国/n  射箭/vn  队/n  杀/v  奔/v  巴黎/ns  出征/v  前/f  体检/v  让/v  人/n  "/w  大吃一惊/i  "/w  </ENDTITLE>/nx  
2003年/t  5月/t  27日/t  15:/nx  12	/nx  
中国/ns  射箭/vn  队/n  杀/v  奔/v  巴黎/ns  出征/v  前/f  体检/v  让/v  人/n  "/w  大吃一惊/i  "/w  
昨天/t  ，/w  中国/ns  射箭/vn  队/n  起程/v  前往/v  法国/ns  巴黎/ns  参加/v  欧洲/ns  射箭/vn  大奖赛/n  ，/w  出征/v  之前/f  他们/r  先/d  进行/v  了/u  体检/vn  。/w  
中国队/nt  主教练/n  是/v  韩国/ns  人/n  杨/nr  昌勋/nr  ，/w  共/d  有/v  四/m  女/b  四/m  男/b  八/m  名/q  队员/n  参赛/vn  。/w  带队/v  的/u  射击/vn  射箭/vn  中心/n  副/b  主任/n  郎/nr  维/nr  介绍/v  说/v  ：/w  “/w  虽然/c  是/v  常规/n  赛事/n  ，/w  但/c  参赛/vn  还是/c  通过/p  总局/n  特/ag  批/v  的/u  。/w  而/c  8/m  名/q  队员/n  回到/v  北京/ns  后/f  先/d  在/p  怀柔/b  隔离/vn  半/m  个/q  月/n  ，/w  回/v  到/v  基地/n  又/d  封闭/v  了/u  半/m  个/q  月/n  ，/w  然后/c  进行/v  体检/v  。/w  ”/w  
体检/v  顺利/ad  结束/v  后/f  ，/w  教练/n  杨/nr  昌勋/nr  还/d  没/d  跨/v  出/v  医院/n  的/u  大门/n  就/d  被/p  追/v  出来/v  的/u  医生/n  叫/v  住/v  ，/w  所有/b  人/n  吃/v  了/u  一/m  惊/ng  。/w  结果/n  医生/n  赶/vd  出/v  来/f  只/d  是/v  叮嘱/v  杨/nr  教练/n  ，/w  他/r  的/u  口腔/n  有些/r  溃疡/n  ，/w  要/v  小心谨慎/i  。/w  
2003年/t  5月/t  27日/t  	/nx  
