<TITLE>[赛车]我不想模仿我的偶像塞纳――蒙托亚访谈录</ENDTITLE>
[赛车]我不想模仿我的偶像塞纳――蒙托亚访谈录2003年06月20日13时51分来源:中体在线王晶
同欧洲一样，南美也是创造手的地方，继塞纳魂断伊莫拉后，蒙托亚又走出了哥伦比亚，在赛道上大显神威，2002年夺得了F1赛车锦标赛总成绩排名第三，并成为赛车霸主舒马赫最强劲的对手。那么赛车场外的蒙托亚是一个什么样的人？他对家乡哥伦比亚、对赛车场内外又是如何看待的？本赛季伊莫拉大奖赛前，这位宝马―威廉姆斯车队的车手接受了法国《队报》的采访，以下是他的访谈录。
问：赛车场外，你喜欢说英语还是西班牙语？
答：更喜欢说西班牙语，尤其是回到家里。我妻子也是哥伦比亚人，所以我同父母、妻子和孩子都说西班牙语，这样会让我感到充满了热情和温馨，而说拉丁文则是另外一种感觉。参加大奖赛期间，有时在大街上，也会有人用西班牙语和我说话，这会让我很高兴。
问：你很爱你的故乡哥伦比亚？
答：我18岁时就离开了波哥大打比赛，我经常旅行尤其是到欧洲各地参加大奖赛。但一有机会我就会回哥伦比亚，每次度假我也去那里，我喜欢那里的菜肴，也需要与那里的朋友聊天，到儿时经常去的地方走走，我保留了很多儿时美好的回忆。在内心深处，我对自己能给自己的国家带来好形象而感到自豪。
问：你5岁时就开始练赛车，你叔叔迭戈是不是在你生活中起了决定性作用？
答：不，最重要的是我爸爸，我叔叔迭戈因为与宝马车队签订了合同，并在美国参加比赛而闻名，也给了我一些帮助，但对最初我练赛车起决定性作用的还是我爸爸，是他把我领到了赛车场，而且他相信我能练好，一直支持我，我对他很感激。
问：你从未从事过其它体育项目吗？例如足球？
答：从来没有。我对足球不感兴趣，22个人在近两个小时内追一个球，我觉得一点儿没意思。同所有人一样，我在上学时踢过足球，但也没对足球产生兴趣，我一生中只去过足球场两次，其中一次是去看1990年世界杯哥伦比亚队与德国队的比赛，我真实的感觉是在浪费时间。
问：除赛车外，你现在还做其它体育运动吗？
答：是，帆船。我很喜欢这项运动，它对体能和身体平衡都是个很好的训练。此外，我还打壁球、骑自行车和摩托车。
问：你小的时候有崇拜的偶像吗？
答：有，是塞纳，我刚开始从事F1赛车运动时就把塞纳当成了自己的偶像。对我来说，他是一个出色而完美的赛车手，对他来说好像一切都很简单，他非常成功，在我眼中，他就是个超人。
问：你见过他吗？
答：从来没有。
问：对你来说，他哪一点比别人更优秀？
答：他是个完美的赛车手，在赛场上有很强的进攻性，他不会等待胜利从天上掉下来，他总是努力寻找。而且他在做人方面也是我的榜样，他总是照顾别人，不是只想着自己。
问：你想模仿他吗？
答：不想，也不能，我认为重要的是自己，我只是胡安・帕布罗・蒙托亚。
问：你怎样评价你自己？
答：不比别人更出色，但我认为自己的运气很好，我平时是个很随意、很感性的人，总是做自己喜欢做的事，我周围也总有很多朋友。我为自己是威廉姆斯车队的车手而感到高兴，这是一个很好的车队，他们对我很好。
问：你在将塞纳当成自己偶像的同时，你也成了很多哥伦比亚年轻人的偶像，他们在时刻看着你。
答：是的，我知道，但这个角色很难扮演，因为我是个很容易冲动的人，时常发脾气，所以我时刻要提醒自己，管束自己的行为，以给别人树立一个好的榜样。每天我都在努力将自己好的方面展示给别人，我在努力进步、努力改善自己，使自己变得更好。
问：赛车界很复杂，以你的性格，你能处理好这里的一切吗？
答：是的，这里充满了政治，一切都是为了商业利益。但我知道有一些是我工作的一部分，例如接受记者的采访。平时我与机械师和队友相处的还好，因为我的目标就是开得更快，为了这一目的，其它对我来说都不重要。
问：你觉得本赛季你在前4个比赛中表现如何？
答：如果我没犯错误的话，我应该夺得澳大利亚大奖赛冠军，距终点还有10圈时，我去补给，之后到第二个转弯时排到了最后，这是我的错误，然而第二名的成绩令我很满意。
问：你在马来西亚和巴西的成绩让你很恼火？
答：是的，当时这对我是很沉重的打击，我知道自己犯了错误，但现在我已经摆脱了这些重新开始，人要学会忘记，而不能重蹈覆辙。对一个人来说最重要的是，不能被一次失败击垮，但说起来总比做容易得多。
问：你一直是美国人心目中的英雄。
答：是的，我在美国赛了4年，那期间，我认为美国人很喜欢我开车的方式，他们对我很热情。但现在欧洲人也很喜欢我，他们知道我一直在努力开得更快。
问：伊莫拉大奖赛后，F1赛车就移到了欧洲，你今后的目标是什么？
答：当然是夺得世界冠军，这是我一直以来的目标，但现在比以前多了很多不确定因素，要实现这一目标很难，目前我的目标就是发挥最好水平，夺得更多的大奖赛冠军。
(编辑：雨语)
