<TITLE>/nx  英国/ns  的/u  “/w  斯特/nr  拉/v  ”/w  号/n  卫冕/vn  总统/n  杯/q  帆船/n  公开赛/n  </ENDTITLE>/nx  
2002年/t  4月/t  08日/t  22:/nx  52	/nx  
英国/ns  的/u  “/w  斯特/nr  拉/v  ”/w  号/n  卫冕/vn  总统/n  杯/q  帆船/n  公开赛/n  
新华社/nt  马尼拉/ns  ４月/t  ８日/t  电/n  据/p  当地/s  媒体/n  报道/v  ，/w  在/p  刚刚/d  结束/v  的/u  菲律宾/ns  第十/m  届/q  总统/n  杯/q  帆船/n  赛/vn  中/f  ，/w  英国/ns  的/u  “/w  斯特/nr  拉/v  ”/w  号/q  帆船/n  夺得/v  公开赛/n  组/q  冠军/n  ，/w  连续/a  两/m  年/q  卫冕/v  成功/an  。/w  
据/p  报道/v  ，/w  经过/p  核对/v  比赛/vn  成绩/n  ，/w  在/p  ４月/t  ２日/t  至/p  ６日/t  于/p  菲/j  北部/f  海域/n  举行/v  的/u  总统/n  杯/q  帆船/n  赛/vn  中/f  ，/w  菲律宾/ns  的/u  “/w  卡拉科亚/ns  ”/w  号/n  和/c  澳大利亚/ns  的/u  “/w  高/nr  保真/nr  ”/w  号/n  分别/d  获得/v  公开赛/n  组/n  的/u  第二/m  和/c  第三/m  名/q  。/w  菲/j  “/w  绿/a  袖/ng  ”/w  号/q  夺得/v  巡航/v  赛/ng  组/n  冠军/n  ，/w  美国/ns  的/u  “/w  乔/nr  德/nr  罗斯/nr  ”/w  号/n  则/d  在/p  游艇/n  赛/vn  组/n  中/f  名列/v  第一/m  。/w  
来自/v  英国/ns  、/w  美国/ns  、/w  新/a  西/j  兰/j  、/w  澳大利亚/ns  、/w  中国/ns  香港/ns  、/w  爱尔兰/ns  、/w  日本/ns  和/c  菲律宾/ns  等/u  国家/n  和/c  地区/n  的/u  ２８/m  艘/q  帆船/n  参加/v  了/u  本届/r  比赛/vn  。/w  赛/vn  船/n  ４月/t  ２日/t  从/p  菲/j  北部/f  吕/nr  宋/tg  岛/n  南端/s  的/u  八/m  打/q  雁/n  出发/v  ，/w  ６日/t  驶抵/v  马尼拉/ns  湾/ng  。/w  比赛/v  分/q  公开赛/n  、/w  巡航/v  赛/ng  、/w  游艇/n  赛/vn  等/u  ５/m  个/q  组别/n  。/w  
2002年/t  4月/t  08日/t  	/nx  
