<TITLE>2002/nx  年/q  全国/n  帆板/n  冠军赛/n  将/d  在/c  广东/ns  阳江/ns  开赛/v  </ENDTITLE>/nx  
2002年/t  4月/t  26日/t  08:/nx  39	/nx  
2002年/t  全国/n  帆板/n  冠军赛/n  将/d  在/c  广东/ns  阳江/ns  开赛/v  
中/f  新/a  社/n  阳江/ns  四月/t  二/m  十五日/t  电/n  (/w  索/ag  有为/v  曾/d  运/v  广/a  )/w  二/m  00/m  二/m  “/w  阳江/ns  十八/m  子/ng  杯/ng  ”/w  全国/n  翻/v  波/j  板/j  锦标赛/n  暨/c  全国/n  帆板/n  冠军赛/n  将/d  于/d  五月/t  二日/t  至/d  九日/t  在/c  广东/ns  阳江/ns  举行/v  。/w  有关/vn  方面/n  今天/t  表示/v  ，/w  比赛/vn  的/u  各项/r  筹备/v  工作/vn  已经/d  就绪/v  。/w  
目前/t  ，/w  比赛/v  报名/v  工作/vn  已/d  结束/v  ，/w  共/d  有/v  广东/ns  、/w  山东/ns  、/w  海南/ns  、/w  上海/ns  、/w  湖北/ns  、/w  浙江/ns  、/w  辽宁/ns  、/w  福建/ns  、/w  四川/ns  、/w  江苏/ns  等/u  十/m  支/q  代表队/n  、/w  九十七/m  名/q  运动员/n  参加/v  ，/w  比赛/vn  区域/n  划定/v  为/p  大角湾/ns  向/p  海面/n  延伸/v  二百/m  米/q  、/w  直径/n  三千/m  米/q  的/u  海域/n  。/w  
中国/ns  从/p  二十/m  世纪/n  七十/m  年代/n  初期/f  引入/v  帆板/n  项目/n  ，/w  第六/m  届/q  全运会/j  把/p  帆板/n  比赛/vn  列为/v  正式/ad  比赛/v  项目/n  ，/w  中国/ns  运动员/n  参加/v  了/u  巴塞罗那/ns  、/w  亚特兰大/ns  和/c  悉尼/ns  三/m  届/q  奥运会/j  的/u  帆板/n  比赛/vn  ，/w  香港特区/n  运动员/n  李/n  丽/ag  姗/nr  曾/d  获得/v  过/d  亚特兰大/ns  奥运会/j  帆板/n  赛/ng  女子/b  米/n  氏/ng  板/a  冠军/n  。/w  广东/ns  是/v  中国/ns  最/d  早/ad  开展/v  帆板/n  运动/n  的/u  地区/n  之一/r  ，/w  涌现/v  出/v  许多/m  优秀/a  帆板/n  运动员/n  ：/w  张/nr  小冬/nr  是/v  中国/ns  首/m  枚/q  奥运/j  银牌/n  、/w  亚洲/ns  帆板/n  第一/m  枚/q  奖牌/n  的/u  获得/v  者/k  ，/w  张/nr  楚君/nr  也/d  曾/d  在/p  世界/n  大赛/vn  中/f  取得/v  优异/a  成绩/n  。/w  
帆板/n  运动/n  融/v  高难度/n  、/w  高/a  速度/n  、/w  高/a  技术/n  为/p  一体/n  ，/w  具有/v  极/d  强/a  的/u  竞技/n  性/k  和/c  可/v  观赏性/n  。/w  此次/r  比赛/v  将/d  汇集/v  当今/t  国内/s  帆板/n  界/k  顶尖/b  高手/n  同/p  场/q  竞技/n  。/w  
本次/r  赛事/n  由/p  国家/n  体育/n  总局/n  水上/s  运动/n  管理/vn  中心/n  主办/v  ，/w  阳江/ns  市政府/n  和/c  北京/ns  长江/ns  奔腾/nz  体育/n  发展/vn  有限公司/n  承办/v  。/w  
2002年/t  4月/t  26日/t  	/nx  
