<TITLE>/nx  中国/nz  帆船/n  帆板/n  运动/vn  协会/n  </ENDTITLE>/nx  
CPC/nx  航海/vn  有限公司/n  的/u  成立/vn  背景/n  ：/w  
中国/ns  是/v  全球/n  产品/n  生产/vn  基地/n  ：/w  因为/c  有/v  着/u  得天独厚/i  的/u  劳动力/n  优势/n  ，/w  中国/ns  将/d  不可避免/l  地/u  成为/v  全球/n  产品/n  制造/vn  基地/n  的/u  龙头/n  ，/w  所以/c  ，/w  凭借/p  这个/r  优势/n  ，/w  我们/r  开发/v  了/u  休闲/vn  船艇/n  的/b  项目/n  。/w  这/r  在/p  中国/ns  是/v  个/q  首创/vn  ，/w  它/r  对/p  我们/r  的/u  全球/n  规划/n  有着/v  非同寻常/l  的/u  意义/n  。/w  
中国/ns  是/v  个/q  潜在/b  的/u  巨大/a  市场/n  ：/w  中国/ns  的/u  发展/vn  日新月异/i  ，/w  人民/n  的/u  收入/n  更/d  是/v  步步/vd  高/a  。/w  在/p  不久/m  的/u  将来/t  ，/w  我们/r  坚信/v  大/a  部分/n  人/n  的/u  收入/n  可以/v  达到/v  买/v  得/u  起/v  一/m  艘/q  游艇/n  的/u  水平/n  。/w  
CPC/nx  航海/vn  有限公司/n  的/u  管理层/n  ：/w  
SimonPickering/nx  先生/n  负责/vn  和/c  管理/vn  公司/n  日常/b  运作/vn  及/c  事务/n  。/w  他/r  参加/v  海洋/n  竞赛/vn  及/c  定点/n  竞赛/vn  ，/w  航行/vn  里程/n  超过/v  3万/m  英里/q  。/w  参加/v  过/u  4/m  次/q  从/p  悉尼/ns  到/v  霍/nr  巴特/nr  的/u  游艇/n  比赛/vn  和/c  6/m  次/q  中国/ns  海/n  的/u  比赛/vn  ，/w  航海/v  经验/n  十分/d  丰富/a  。/w  SimonPickering/nx  先生/n  在/p  休闲/vn  船艇/n  业已/d  工作/an  了/u  20/m  年/a  ，/w  曾/d  在/p  新/a  西/j  兰/j  、/w  澳大利亚/ns  及/c  亚洲/ns  工作/v  过/u  。/w  他/r  是/v  上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  的/u  组建/v  者/k  之一/r  ，/w  目前/t  就任/v  该/r  俱乐部/n  的/u  游艇/n  会/v  副/b  会长/n  。/w  同时/c  ，/w  他/r  还/d  是/v  NeilPrydeSails/nx  、/w  Harken/nx  、/w  Mastervolt/nx  和/c  UKSailmakers/nx  (/w  HK/nx  )/w  Ltd./nx  的/u  代表/n  。/w  
SimonPickering/nx  先生/n  是/v  1990年/t  在/p  中国/ns  南方/f  创建/v  NeilPrydeSails/nx  公司/n  生产/vn  基地/n  的/u  关键/n  成员/n  并/c  受到/v  许多/m  像/v  游艇/n  迷/v  及/c  游艇/n  主/ag  这样/r  的/u  投资者/n  的/u  支持/vn  。/w  
CPC/nx  航海/vn  有限公司/n  的/u  生产/vn  合作/vn  伙伴/n  ：/w  
DHSYachtCo/nx  ,/w  Ltd/nx  上海/nz  红双喜/nz  游艇/n  有限公司/n  
上海/ns  红双喜/nz  游艇/n  有限公司/n  是/a  专门/b  为/c  奥运会/j  乒乓球/n  相关/b  设备/n  的/b  上海/ns  红双喜/nz  总公司/n  的/b  一个/m  分支/n  公司/n  。/w  公司/n  位于/v  上海/ns  黄浦江/ns  的/b  上游/f  ，/w  公司/n  船坞/n  面积/n  达/v  35000/m  平方米/q  并/c  附带/v  一个/m  长/a  达/v  350/m  米/q  的/u  码头/n  。/w  公司/n  总经理/n  林/ng  先生/n  在/p  中国/ns  台湾/ns  和/c  内地/s  有着/v  30/m  多/m  年/q  的/u  造船/vn  经验/n  ，/w  他/r  曾/d  参加/v  过/u  5000/m  多/m  艘/q  船/n  的/u  建造/vn  。/w  由/p  多/m  名/q  从/p  台湾/ns  顶级/b  造船/vn  公司/n  来/f  的/u  工程师/n  提供/v  技术/n  支持/vn  。/w  
上海/ns  红双喜/nz  游艇/n  有限公司/n  的/b  主要/a  产品/n  为/c  Europa42/nx  、/w  Alaska12.4/nx  及/c  Gianetti24/nx  型/k  游艇/n  。/w  公司/n  产品/n  远销/v  到/v  意大利/ns  、/w  美国/ns  、/w  澳大利亚/ns  和/c  印度尼西亚/ns  等/u  国家/n  。/w  上海/ns  红双喜/nz  游艇/n  有限公司/n  必将/d  会/n  不断/a  发展/an  ，/w  提高/v  技术/n  水平/n  ，/w  力图/vd  使/v  公司/n  成为/v  上海/ns  的/u  "/w  BerthonMarine/nx  "/w  ./w  
CPC/nx  航海/vn  有限公司/n  的/u  重要/a  客户/n  ：/w  
RobinKnox-Johnston/nx  先生/n  作为/v  ClipperVenturesPLC/nx  公司/n  的/u  董事/n  ，/w  是/v  世界/n  上/m  第一/m  位/q  不/d  间断/v  独自/d  完成/v  环球/nz  航行/vn  的/u  人/n  。/w  公司/n  组建/v  于/p  1996年/t  ，/w  主要/b  业务/n  是/v  向/p  各行各业/l  的/u  人/n  介绍/v  海洋/n  船舶/n  比赛/vn  ，/w  提升/v  他/n  们/k  的/u  热情/an  ，/w  使/v  他们/r  投身/v  到/v  这项/r  运动/n  中/f  来/v  。/w  ClipperVenture/nx  公司/n  一直/d  致力/v  于/p  发展/vn  和/c  促进/v  一些/m  能够/v  吸引/v  大多数/m  人/n  参与/v  、/w  收益/n  高/a  、/w  知名度/n  广/j  并且/c  是/v  互惠/v  的/u  重大/a  海洋/n  赛事/n  。/w  目前/t  ，/w  CPC/nx  航海/vn  有限公司/n  正在/d  和/c  上海/ns  红双喜/nz  公司/n  合作/n  为/c  ClipperVentures/nx  公司/n  生产/n  12/m  艘/q  68/m  英尺/q  的/b  帆船/n  。/w  
Clipper/nx  环球/n  赛/ng  是/v  公司/n  的/u  第一/m  大/a  赛事/n  。/w  这种/r  赛事/n  由/p  水手/n  和/ag  一个/m  专业/a  的/b  船长/n  参加/n  ，/w  水手/n  们/k  需/ng  支付/v  费用/n  去/v  租用/v  为/c  赛事/n  而/c  设计/n  准备/d  的/b  8/m  艘/q  船/n  中/a  的/b  一/m  艘/q  来/f  参加/n  比赛/n  。/w  Clipper/nx  环球/n  赛/v  现/tg  以/p  被/p  认为/v  是/v  与/p  Volvo/nx  系列赛/n  及/c  全球/n  挑战赛/n  相当/v  的/u  赛事/n  了/y  ，/w  并且/c  已/d  在/p  1997/m  、/w  1999/m  和/c  2001年/t  成功/ad  举行/v  了/u  三/m  届/q  。/w  
2005年/t  Clipper/nx  环球/n  赛/ng  ：/w  
ClipperVentures/nx  公司/n  计划/n  将/p  2005年/t  的/u  Clipper/nx  环球/n  赛/ng  发展/v  成为/v  一/m  项/q  全球/n  唯一/b  的/u  运动/vn  产业/n  。/w  这/r  还/d  只/d  是/v  整个/b  五/m  年/q  发展/vn  战略/n  的/u  一个/m  部分/n  ，/w  这个/r  发展/v  计划/n  还/d  包括/v  组建/v  一个/m  由/p  12/m  艘/q  新/a  船/n  组成/v  的/u  舰队/n  ，/w  估计/v  将/d  花费/v  6百/m  万/m  英镑/q  。/w  每/r  艘/q  船/n  均/d  由/p  分别/d  来自/v  不同/a  国家/n  的/u  一个/m  国际化/vn  大城市/n  负责/a  。/w  
"/w  城市/n  和/c  城市/n  之间/f  、/w  国家/n  和/c  国家/n  之间/f  将/d  会/v  相互/b  竞争/vn  。/w  这样一来/l  就/d  给/v  了/u  比赛/vn  注入/v  了/u  前所未有/i  的/u  竞争/vn  机制/n  。/w  "/w  RobinKnox-Johnson/nx  先生/n  说/v  。/w  新/a  的/u  比赛/vn  路线/n  将/d  会/v  经过/p  世界/n  上/m  主要/b  的/u  商业/n  区域/n  。/w  
FastTrack/nx  公司/n  作为/v  一/m  家/q  运动/n  品/k  销售/v  代理/vd  也/d  已/d  和/c  Clipper/nx  公司/n  组成/v  了/u  战略/n  合作/vn  同盟/n  。/w  FastTrack/nx  公司/n  将/d  会/v  在/p  全球/n  范围/n  内/f  推广/v  这项/r  赛事/n  。/w  
上海/ns  红双喜/nz  游艇/n  有限公司/n  和/ag  CPC/nx  航海/v  有限公司/n  将/d  会/n  合作/n  生产/n  12/m  艘/q  同/c  尺寸/n  的/b  由/d  EdDubois/nx  设计/n  的/b  68/m  英尺/q  长/a  拥有/v  18/m  个/n  床位/n  的/b  比赛/n  用/ng  船/n  。/w  这些/r  船/n  将/d  会/v  在/p  2/m  年/q  内/f  完成/v  并/c  用/v  于/p  2005年/t  的/u  Clipper/nx  环球/n  赛/ng  。/w  它们/r  将/d  取代/v  现役/b  的/u  由/p  8/m  艘/q  60/m  英尺/q  船/n  组成/v  的/u  船队/n  去/v  进行/v  4/m  次/q  环球/n  航行/vn  。/w  Clipper/nx  环球/n  赛/ng  是/v  ClipperVentures/nx  公司/n  开创/v  的/u  环球/nz  赛事/n  之一/r  ，/w  作为/v  水手/n  的/b  队员/n  们/k  要/ag  支付/v  最高/a  达/j  26500/m  镑/q  来/f  参加/n  11/m  个/n  月/n  的/b  比赛/n  。/w  新/a  设计/vn  的/u  船只/n  可/v  在/p  Clipper/nx  中/f  搭载/v  更/d  多/a  的/u  人员/n  
CPC/nx  航海/vn  有限公司/n  的/u  码头/n  建设/vn  合作/vn  伙伴/n  ：/w  
Walcon/nx  航海/vn  有限公司/n  是/v  全球/n  系/v  船/n  码头/n  设计/vn  、/w  建造/v  和/c  安装/v  的/u  先驱/n  。/w  经验/n  丰富/a  、/w  技术/n  熟练/a  的/u  工人/n  在/p  专业/n  的/u  工程师/n  的/u  指导/vn  下/f  生产/v  出/v  高/a  品质/n  的/u  产品/n  并且/c  均/d  可/v  保/v  用/p  30/m  年/q  。/w  作为/p  公司/n  的/u  创建/vn  者/k  ，/w  RobinWalters/nx  是/v  位/q  特许/v  民用/b  土木工程/l  师/ng  。/w  他/r  开创/v  自己/r  的/u  民用/b  土木工程/l  研究/n  及/c  创办/v  自己/r  的/b  公司/n  的/b  时间/n  可/c  追溯/v  至/d  1963年/t  ，/w  并/c  在/p  此后/t  的/u  十/m  年/q  内/f  公司/n  逐步/d  发展/v  壮大/v  。/w  
作为/p  一个/m  热情/a  的/u  水/n  手/n  ，/w  RobinWalters/nx  一直/d  专著/n  于/p  航海/v  及/c  系/v  船/n  码头/n  的/u  设计/vn  。/w  1965年/t  ，/w  Walcon/nx  公司/n  设计/v  了/u  第一/m  个/q  以/p  膨胀/v  了/u  的/u  聚苯乙烯/n  为/c  核心/n  的/b  混凝土/n  浮/a  箱/ng  ，/w  并/c  获得/v  了/u  专利/n  。/w  （/w  这/r  一/m  坚固/a  且/c  环保/j  的/b  浮/a  箱/ng  不/a  需/ng  维护/v  ，/w  至今/d  仍然/d  是/v  公司/n  产品/n  的/u  基矗/nr  ）/w  公司/n  每年/r  的/u  年收入/n  超过/v  五百万/m  英镑/q  ，/w  其中/r  一半/m  的/u  收入/n  是/v  来自/v  和/c  其他/r  英国/ns  公司/n  合作/vn  的/u  新/a  项目/n  和/c  续/v  合同/n  以及/c  海外/s  合同/n  的/u  结余/n  。/w  
CPC/nx  航海/vn  有限公司/n  近期/t  的/u  游艇/n  项目/n  ：/w  
克劳斯/nr  设计/v  室/n  
克劳斯/nr  多/m  体/ng  船/n  设计/vn  室/n  是/v  一/m  家/q  有/v  超过/v  30/m  年/q  关于/p  设计/v  航海/v  用/p  多/m  体/ng  船/n  经验/n  的/u  设计/vn  室/n  。/w  他们/r  的/u  设计/vn  包括/v  专业/n  比赛/vn  用/p  船/n  、/w  游艇/n  及/c  出/v  租用/v  船/n  。/w  克劳斯/nr  系列/n  船/n  均/d  由/p  专业/n  工程师/n  所/u  设计/vn  并/c  用于/v  海洋/n  航行/vn  。/w  克劳斯/nr  系列/n  船/n  遍布/v  全球/n  并且/c  以/p  快速/b  、/w  安全/an  及/c  适/ag  航/ng  性/ng  好/a  而/c  闻名/v  。/w  
克劳斯/nr  274SP40/nx  号/n  设计/vn  
274/m  号/q  设计/v  是/v  运用/v  极富/v  现代/t  感/ng  的/u  线条/n  和/c  稍/d  带/v  未来/t  主义/n  的/u  表现/vn  手法/n  来/f  设计/v  的/u  一/m  艘/q  双/m  体/ng  船/n  。/w  该/r  船/n  因为/c  有/v  着/u  优秀/a  的/u  人体/n  工程学/n  设计/n  ，/w  所以/c  船体/n  内部/f  空间/n  开/v  扬/vg  、/w  宽敞/an  、/w  舒适/an  ，/w  外部/f  布置/v  功能/n  化/k  、/w  人性化/vn  。/w  是/v  一/m  种/q  优秀/a  的/u  船/n  种/q  。/w  该/r  船/n  能够/v  搭载/v  20/m  多/m  人/n  并/c  能/v  为/p  4/m  对/q  夫妇/n  提供/v  晚间/t  膳/ng  宿/ag  。/w  
我/r  司/ng  均/d  按/p  客户/n  要求/v  来/v  为/p  其/r  度/q  身量/n  造/v  。/w  对于/p  中国/ns  市场/n  ，/w  我/r  司/ng  根据/p  客户/n  的/u  不同/a  喜好/an  和/c  习惯/n  来/f  调整/v  游艇/n  内部/f  布局/n  及/c  装饰/v  ，/w  以期/d  令/v  客户/n  满意/v  。/w  内部/f  空间/n  采用/v  大/a  面积/n  的/u  实/dg  木/a  装饰/n  以/p  营造/v  出/v  一个/m  舒适/a  温馨/an  、/w  豪华/an  典雅/an  的/u  内部/f  环境/n  。/w  主/ag  厅/n  包括/v  餐厅/n  及/c  一/m  套/q  娱乐/vn  设备/n  ，/w  如/v  ：/w  纯/ad  平/v  彩电/n  、/w  DVD/nx  、/w  卡拉/nz  OK/nx  和/ag  游戏机/n  。/w  所有/b  游艇/n  均/d  采用/v  美国/ns  水星/n  发动机/n  ，/w  可/v  使/v  游艇/n  的/u  时速/n  超过/v  15/m  节/q  ，/w  让/v  您/r  充分/ad  享受/v  高速/b  航行/vn  的/u  快感/n  ，/w  同时/c  更/d  为/p  您/r  提供/v  安全/an  保障/vn  。/w  
凤凰/ns  4.3/m  型/k  帆船/n  
凤凰/ns  4.3/m  型/k  帆船/n  世界/n  顶级/b  帆船/n  设计师/n  专/d  为/p  中国/ns  市场/n  而/c  设计/vn  的/u  一/m  种/q  新型/b  帆船/n  ，/w  因为/p  他们/r  觉得/v  既然/c  在/p  中国/ns  发展/vn  休闲/vn  船艇/n  这项/r  运动/n  就/c  应该/r  采用/v  最新/a  的/b  设计/n  。/w  
凤凰/ns  4.3/m  型/k  帆船/n  是/v  由/p  曾/d  设计/v  过/u  16/m  英尺/q  小/a  游艇/n  的/u  澳大利亚/ns  设计师/n  CraigHughes/nx  设计/vn  的/u  。/w  
凤凰/ns  4.3/m  型/k  帆船/n  是/v  入门/v  级/q  帆船/n  ，/w  最/d  多/ad  能够/v  搭载/v  2/m  个/q  成年人/n  或/c  1/m  个/q  成年人/n  加/v  2/m  个/q  儿童/n  ，/w  很/d  适合/v  初学者/n  学习/n  和/ag  娱乐/n  。/w  此/r  船/n  的/u  中/f  桅/ng  能够/v  提供/v  自动/b  动力/n  控制/vn  ，/w  并/c  能/v  自/p  适应/v  春秋/n  季节性/n  风/n  以/p  确保/v  桅杆/n  安全/an  。/w  凤凰/ns  4.3/m  型/k  帆船/n  最/d  合适/a  在/p  夏日/t  的/u  微风/n  中/a  使用/v  。/w  现/tg  已/d  被/p  上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  所/u  采用/v  的/u  凤凰/n  4.3/m  型/k  帆船/n  将/d  会/v  是/v  中国/ns  休闲/vn  船艇/n  和/ag  上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  的/b  长期/a  发展/an  计划/n  的/b  重要/a  基石/n  。/w  
上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  ：/w  
上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  在/p  本着/p  促进/v  本/r  俱乐部/n  会员/n  和/c  上海/ns  市民/n  的/u  航海/vn  运动/n  的/u  前提/n  下/f  ，/w  于/p  2001年/t  6月/t  在/p  上海/ns  成立/v  。/w  自从/p  原来/b  的/u  上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  由/p  于/p  第二/m  次/q  世界大战/l  的/u  原因/n  而/c  解散/v  之后/f  ，/w  新/a  的/u  上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  是/v  上海/ns  第一/m  家/q  非盈利/b  纯/a  娱乐性/n  的/u  航海/vn  俱乐部/n  。/w  
上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  希望/v  把/p  喜欢/v  水上/s  运动/n  的/u  人们/n  聚集/v  在/p  一起/s  来/v  发展/v  上海/ns  乃至/c  整个/b  中国/ns  的/u  航海/vn  运动/n  。/w  上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  的/u  来自/v  8/m  个/q  不同/a  国家/n  的/u  创建者/n  们/k  将/d  会/v  以/p  广大/b  上海/ns  市民/n  的/u  愿望/n  为/p  己任/n  ，/w  来/v  发展/v  上海/ns  的/u  游艇/n  航海/vn  运动/n  。/w  
上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  在/p  淀山湖/ns  上/m  的/u  东/f  星/n  国际/n  游艇/n  俱乐部/n  举行/v  航行/vn  活动/vn  ，/w  离/v  位于/v  沪/j  青/j  平/j  高速公路/n  上/m  的/u  上海市/ns  中心/n  仅/d  有/v  十五/m  分钟/q  的/u  路程/n  。/w  
东/j  星/n  国际/n  游艇/n  俱乐部/n  拥有/v  高速/b  摩托艇/n  、/w  水上/s  摩托艇/n  及/c  帆船/n  。/w  并且/c  位于/v  湖边/s  的/u  餐馆/n  是/v  个/q  无论/c  冬/tg  夏/tg  都/d  可/v  观看/v  游艇/n  航行/vn  的/u  好/a  去处/n  。/w  
上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  的/u  初级/b  帆船/n  为/v  "/w  徘徊/v  者/k  "/w  。/w  尽管/c  "/w  徘徊/v  者/k  "/w  是/v  种/q  过去/v  的/u  设计/vn  ，/w  但/c  由于/p  它/r  简便/v  易/ad  操作/v  的/u  性能/n  、/w  坚固/a  耐用/a  的/b  品质/n  而/c  使得/v  它/r  仍/d  为/c  上海/ns  游艇/n  俱乐部/n  所/n  采用/v  。/w  
